入左GME邪教TG谷，班教徒真係惡過狗

只係講句小心見好就收持盈保泰，就俾班信班屌到隻狗咁，好恐佈

有無圖笑下

既然你都嗌佢地做邪教 仲入去做乜
拎黎比人屌

最早放哂咪佢地囉

人地買GME係為左輸錢，你叫人去賺錢梗係比人屌啦

真

人地好心啊嘛 義務社工

M底耶蘇

社工你好

見到跌返又入去睇睇，班人真係唔敢面對現實 咩覺得今晚有d野發生，做T短炒又屌，仲覺得未平倉

你試下入清真寺叫人信其他宗教，
你睇下會唔會比人打
唔好講到宗教，
任何學術武學流派，
去人哋度踢館，
你覺得人地當你善意？
做免費社工就慳番啖氣，
不如比d時間研究下買咩股好過，
話之佢閪冧，
你同佢地有親咩